請大家唔好打警察，為香港製造麻煩啦，利申不支持狗

大家不斷亂咁嚟，其實係俾政府一個好理由去屈我哋。要遊行嘅話就跟着班差佬嘅指示，佢滅連儂牆，你就重新痴返。
你哋要記得最重要嘅嘢係唔好打警察，要打都要睇清楚係邊啲警察
抵打嗰啲都係屈人隻手恐嚇人哋
唔打得嗰啲係叫你地唔好衝入去但係冇郁手打人鬧人嘅

依家亂打警察，雖然我知你唔驚坐監，但係你亂打警察只會令到盧偉聰
呢條PK屈我哋，用暴亂根本唔係為咗申張香港自由

所以求求各位巴打絲打唔好亂咁打人
你哋可以去遊行一個理性和平嘅態度
即使班差佬打你，你就企喺度俾佢打。
順便叫埋你班朋友錄低佢點打你，比其他市民知道我哋唔係使用暴力。
我哋係用和平是去解決問題！！！！！！！

麻煩幫手推

話明係屈 仲使乜理由

屈
佢哋就係用法律屈。
屈都需要理由
令到嗰啲5 60歲嘅阿婆阿伯覺得好有道理

𠵱家警察打完你調轉告你襲警都得
你瞓醒未